聽日遊行完沙田有咩地方好去

好日都唔入沙田，有咩景點值得行下

唔好放過TVB

【行動POST】聽日(7.14)去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW